公屋廢老：不再去美國旅行以反制美國

廢老：美國搬石頭砸自己腳，旅遊業玩完啦

廢老根本成世都未去過美國, 又唔識英文,都唔敢去美國

成日都聽佢地講美國佬請我去都唔去
佢地有冇諗過人地根本唔會請佢去

油頭毒撚：女神請我去開房我都唔去

廢老要搭長途機都叫晒救命喇
跟本就算無事佢地都唔會去

係啦，特朗普應該會嚇到賴尿叫唔好
廢老又贏

跟本visa 都未必批

排隊輪下街症先啦

秒

取消2蚊搭車都唔肯啦
點會去美國

唔好用外國產品
用返中國貨

點上飛機都可能唔撚識

佢地搞唔清「去唔到」 同「唔去」既分別

廢老：去到都唔去 我食鹽多過你食米㗎

連搭車去領事館
申請visa都唔識呀

癈老fetish

戇鳩無極限

有撚錢去US咩

先唔講有無錢去 佢地連去美國要申請visa都未必知

visa都無，講咩都得

無錢點去？

再？

你班廢老會去美國旅行咩

就算想去，人地visa都未必批比佢啦

廢老係整簽證嗰步都已經收得皮
唔好話去美領interview
要online填份ds-160已經口噏噏咁撚煩唔撚整